[埋土]wie問題

有冇人係做local wie，summer intern一般幾月會開始多offer
上job board睇返啱自己department嗰啲得一份

Intern主要睇你係咪正常人
合唔合眼緣
當年cv打左讀咩科 識用咩software就算

咩都報先啦 同埋可以睇埋其他網站

GPA都睇得好撚重下

CV靚，GPA高，interview表現好就得。
通常WIE sem2 中至尾先開始多。

借串一問，wie應該year 2定year 3先做好啲？

如果summer 做 你地通常幾時搵定？

cv要寫埋gpa？通常幾時搵summer intern

屌我都睇緊支那WIE

一月中前搵差唔多

Ching你地讀咩科

唔自爆
好易相認

最好做兩年啦 😛